想問下有無人個廈/嗰座有人確診咗 但公司叫你照返工？

完全唔明點解可以叫我屋企人照返工

公司個棟有人確診都要返大有人在
唔痴線唔正常

下 好癡線喎
中咗招記得要向老闆吐口水

即刻resign 保平安

返緊啦